---
title: program bersama Cipta Media
date: 2012-08-01
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Agut_1_2012_PRC_SPK_JRKI.JPG](/uploads/200px-Agut_1_2012_PRC_SPK_JRKI.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Melaksanakan program bersama Cipta Media antara 

**Lokasi** : Kantor PIRAC 

**Alamat** : Jl. M. Ali No. 2 Depok 

**Jam** : 10.00 

**Hadir** :
* Hamid Abidin
* Sinam M. Sutarno

**Ringkasan**  
* Sekolah Fundraising PIRAC saat ini tengah menjalin kerjasama dengan JRKI untuk program pengembangan skema pendanaan dan strategi mobilisasi sumberdaya untuk Keberlanjuta Media Komunitas di Indonesia. Kegiatan akan berlangsung mulai dari 1 Agustus 2012 hingga Mei 2013. beberapa kegiatan yang akan dilakukan bersama antara lain: Pemetaan Studi Media komunitas, Pembuatan Modul Pelatihan Media Komunitas, Pelatihan Media Komunitas dan Membangun Forum Belajar Bersama untuk Fundraising Media Komunitas 
